{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 쥬디스&보니따펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 基準人数でご予約いただく場合は、追加料金が発生しません。 しかし、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 追加人数を含めたい場合は、ペンション管理人にご相談ください。 もし最大人数を超えて入室する場合には払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 ペットと一緒に宿泊可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合には追加利用料金が発生することがありますので、当日現地にてお支払いください。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約した予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 入室の利用案内は予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プールビラ、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数で予約した場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "基準人数で予約した場合は追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含める場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数を含めたい場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできません。予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金が発生する場合があります。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には注意が必要ですか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約した予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金が変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しない限り入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "設備には予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プールビラ、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 504
    }
}